https://gitlab.com/meldebaymeiirzhan/php-course

## Установить Composer

## Создать проект на Laravel

## Установить MySQL

## Создать базу данных

## Создать таблицы в базе данных

## Создать модели

## Создать контроллеры

## Создать маршруты

## Создать views

## Запушить в гитлаб и прикреить ссылку на репозиторий

